［Nightmare]如果有日見到報導話結衣結婚，你會有咩反應？

唔想面對

G

九點半聽達仔解畫等住笑

組隊去佢婚禮到唱阿牛

唔想做人了

我是牛我是牛

想過搶新娘, 我差點講真

又唔係18 22果陣突然結婚，依家3字頭結婚一d都唔出奇啦 唔通叫佢做老姑婆咩？

睇下咩人
岡田將生嘅話真係好襯好童話

接受唔到佢條陰道俾條啫赤裸裸咁抽插到污糟蹋塌,
再俾人射到塊閪周圍都係黐納納又腥又臭既精液

一早比人開發左啦
那個了

Fake News

那個了喔